覓腸是靚黃 龍脷柳菠菜忌廉意粉 迷你車打芝士著條

咁夜食飯？

邊間

今晚冇湯？

幾錢？

炸既魚焗到淋哂

很劣

最憎菠菜

我最愛菠菜

Royal級價錢 近150

粉嶺咖啡彎

btw著條睇落食落喉嚨好c伏

有忌廉湯

唔值

當幫下黃店 個意粉淡左d

今晚的湯不遙遠

有米師 唔驚！

應該幾好味咁

芝士汁很少

d著條淋左